網民發起中午在沙田新城市「和你lunch」 得一個人到場

其他人搞咩 睇戲？
點解得佢一個做

上次又係咁 又係得一條友

一個唔係人？呢D先係勇武

學俄羅斯一人抗爭

我想知其他人搞咩 點解得佢一個

搞緊移民

大波MAN今日仲落去左挑機，條友冇理到佢，
但附近有D 師奶街坊屌大波MAN

唉

感謝

好多人直行直過

無辦法 沙田閒日附近太少office
Lunch嘅時間好難聚人 放左工或者禮拜六日就唔同

其實係無人知有活動，睇新聞先知，究竟有幾多人知道今日有得sing?

因為真係食緊lunch

點解仲堅持要日日搞？

而家潮流都唔興和你lunch啦

潮流觸角會唔會太慢

咁神心一定系收左钱

證明網上多5毛
屌人時就10幾個分身

互挑

慘

UN腳寶寶有冇TG，不嬲都想同佢同行，出去示威又見唔到佢

沙田今日有感染群組